［請入］有冇諗過政府係都唔郁，我地可以點？

我唔係講要點樣再俾多啲壓力個政府，而係大家有冇諗過政府心態係除非你炸左半個香港，如果唔係都唔9理你咁我地係咪用半個香港去換？

重點係！佢之所以咁硬淨，係因為佢背後仲有唔少藍絲廢老！一個唔覺意佢地識投票我地就輸撚哂！

所以！！目標係當而家黃藍比例係64，我地就推到佢82甚至91！

我地唔可以俾cctvb同林鄭分化到我地！

重申我唔係割席，唔係要否定我地一路以黎嘅付出同代價！而係我地要move on！要做啲林鄭真係驚嘅野！

光復香港 時代革命

都是狗，不用分得那麼細

幫手諗辦法同推plz

臨時立法會
唔受中央管
又有廣大民意授權
變相整多個政府出黎同柒婆果個抗衡
柒婆果個就只會名存實亡
到時變相港獨都仲得
叫中共二揀一
一係港獨
一係普選